有冇人覺得Aimer啲呼吸聲令成首歌昇華?

呢排係咁聽佢啲歌，發覺佢啲呼吸聲好性感
有冇同好

樓主:

chow me post ar

你係假膠
我係真心欣賞，唔係混為一談

覺
利申聽歌專聽呼吸聲

唔夠氣

好波 駁唔到

再貼呢張圖就同你反面

家下啲cd成日執走啲呼吸聲
計我話呼吸聲先係真我嘅表現

覺唔覺06 fate既音樂好come聽
14 fate既音樂就只係配合畫面一瞬間正

14年版你係講緊stardust?

Aimer精湛既實力無容置疑

soft歌冇呼吸聲慘過食屎

本身beyond time都唔啱女聲啦

最係幾十秒呻吟完美體現咩叫實力

係
首stardust就係因為咁加分不 少

無晒種浪子feel🤦

只可以話佢唔適合唱呢首歌
不過唔代表佢實力有問題

朝早一推

錄音ok
但聽live時aimer不了

好難聽